黃大仙地鐵站，認住呢條友，疑似黑警

平日返工，7-8:00am, 黃大仙站，（超過兩個禮拜）日日見到呢條友企係閘機前面扮乘客，一邊㩒電話，一邊𥄫實閘機，九成九係死黑警！

面向黃大仙北館個出口